懷疑南邊圍係恐怖分子大本營

咁要搵inter po , fbi , cia